---
layout: "comment"
hidden: true
title: "210"
date: "2004-04-27T20:10:44"
uploadBy:
- "honjo1"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Zusammenbau!mit den Alu´s wird es eine qual die ganzen Streben einzuschieben. das war auch so schon eine echte geduldsbauerei!

aber ich wollte unbedingt die strebenanordnung "K" wie beim Original